如何拆穿有非警察混入警隊

可唔可以實行網上自稱懲教職員所教的方案

有無辦法集中火力捉幾個防暴，除低佢面具，影低相，要佢講出自己姓名/編號/所屬警署/分組/小隊。講唔出就證明有非香港警察混入警隊。

另類連儂牆 家家戶戶都知道